交警無受襲下先拔槍指向白衫心口

已經係意圖謀殺！！
重點啊！！！
唔係有槍做警察就大哂架！

推！記者們記住呢個main point

咁又點,邊個拉佢?

推

起碼要佢地交人
無藉口先

一定要針對佢抆槍嘅理由

正視 無號碼過大武力

意圖謀殺

佢地除左槍仲有咩武器

缺乏良知，同理心，道德觀念先係黑警最大武器

藍屍們已一口咬定係想搶警槍